社會係咪愈黎愈多過左30歲仲係A0既男仔

你的样子如何🤔

34

講笑咋

24，預料六年內都搵唔到

總有D男仔對異性同性都冇興趣

你唔信就唔好問